[1射1中1入]AC米蘭球迷光時討論區(208)

AC米蘭球迷光時討論區

排名預測
Link:
Result:

登入
邦利拿（溱崎沙夏∕維拉利爾鐵衛∕東城步）
Komova_baby（Komova / Komova(走數) ）

追數區

會員：Komova ID:31354

會員：維拉利爾鐵衛 ID:86090 新名：德川慶喜

會員：祖雲達斯 ID:31024

會員：緘默的腳毛 ID:28028 新名：東堂葵

Lm

清好球

古神

黎張圖打下氣

卡斯

古力踢攻中真係唔差

排骨有冇一腳好波？

一場要訓幾多次

上場有,一腳

6射1中，除左罰球全部飛天

想起了蒙帥出色的戰術

樓主好波

邊個？more

對面MMA

呢下係做乜鳩 攞住個波冇人過嚟幫

之前好似有人話佢本身係打攻中，嚟咗先至轉左打防中？

卡斯真係笑話

黎張圖打下氣[/quote]邊個？more[/quote]
GOOGLE 193azs

卡斯咁都過唔到

一係唔扭,一扭就比人搶到應

卡斯一腳俾人篤走個波 笑撚咗

卡斯+大陸仔笑能死人咩

對中下游咪可以頂下攻中嘅

羅馬又比人爆

點都好過防中
廢過紙板

千層麵不嬲都撚狗咁撚佢 次撚次都爆撚到佢食塵

掃地阿嬸都知佢弱點喺邊度

出kalulu都好過古力

sales傳得幾靚

羅馬仔個種慢真係冇得救
太離譜

女子隊打祖記慘敗

慢都算
路數差
1on1淨係識縮
人地一推就過

如果冬季唔係買文素係買右翼就好

大陸

連大陸仔都有波入

咁樣既

屌你大陸仔都入

大陸仔

反大陸都輸埋

今場入波啲人真係估你唔到

射得咁靚

今晚發生咩事
屌開既都入波

作客龍主場蟲

世界變啊 個世界變啊

dalot 進攻真係幾勁

射得幾靚

古力1g1a
dalot 靚到

D後備咁勁既

5號屌仔上身

發生咩事

dalot入波....好驚之後買斷佢

又射得幾靚

有表現先入嚟

冇乜可能, 獌唔會平, 後備閘唔會駛咁多錢

達仔靚撚到

cls百屌成才日
快啲出廢東

傳得靚，漏得靚，推得靚，射得靚，我究竟睇緊乜野人踢波

今晚乜料

屌 成隊波我覺得古力最廢最冇用

C7 點屌都唔會成材

過到一個人都要慶祝

三個黑人呢幾球

C7就好似街場唔夠人落去鄧腳一樣

等睇伊巴個仔，海格，加比亞

古力一路都出錯位
打返433做入揳嗰個算係咁啦

依幾腳有返D野睇
幾多場冇呢D了

每次個波去到佢隻腳到都知個攻勢會完

牙豪傷左, 本來佢正選

獌都唔出 lin都free走啦 始終人工可以慳返筆
不過當然希望獌唔好放比我地啦

皮狗肯換豪仔入黎未

卡斯射咩

佢成日-6入波....

想叫佢蠔屎

即係應該冇得出 咁出瑞典仔，都應該有啲嘢睇

高下立見 c7

lin無比錢買架同埋邊度free, 借走咋嘛

依個角度睇幾正

佢幾時可以係米蘭消失

遠柱 眉底 死角

好似熱身傷咗

屌佢老母呢d廢物又點都唔傷

出diaz好過

珍

後腳

屌你老母睇到卡斯啲後腳就燥

進攻毁滅者

原來對面重係0射

leao擺左出新仔啦

錢馬今場睇波

羅馬又比人呃到

伊巴身後的男人最適合人選

睇睇下就會見到前場啲企位就有柒
傳完波唔識走位
兩個人會企得勁埋等人傳

0中龍姐

前面幾個啲默契唔夠好

未完場我都未敢放鬆

都係卡斯
今場整體打返好好多了

換c7未

皮帥都係咁諗，到而家都未換人

左路冷靜D

肯換人未

仲未換人

見到阿豪熱身

leao唔落邊真係冇咩波掂

今季作客真係幾勁
除咗輸畀史柏斯亞

皮狗上任後最柒嗰場

C7真係睇到我好撚炆

皮狗又儲印花唔換人 黎緊一週雙賽點踢

牙豪出場

俾卡富 tmr 同leao 抖下啦

換走卡斯啦 比阿豪拎下態仲好

阿豪仲細 值得多少少機會
C7冇希望了

夠疆你全場唔好換

領先2粒最危險

Bye卡斯

眾望所歸

皮狗：契仔已經出咗場，唔需要換

豪

leao

收kc 抖下啦

leao 以命相搏

爆袋？

後備原來有牙東
以為冇

咪撚攪到連leao都傷埋

佢呢啲係意外

拖連奴

唔好放鬆

feel到浸柒味開始出黎...

放佢出來走下啦

好能驚kc傷

進入被撳屌時間

放佢出嚟應該跑得快過前面嗰幾個，隨時偷到雞

豪仔點解好似好撚肥同好撚頓咁

大陸仔陰9沙律

加錯點

牙豪雪到硬哂
打我糷果時打到曉飛咁

又平安鐘

平安鐘

平時啲契仔就出得咁快 今日8x分鐘都唔換人落去抖

岩岩係咪掟界外球掟出界

因為班契仔踢緊了

古力mvp

皮狗係咪醒唔起周中對獌 淨係換一個

食定救心了

平安鐘時間

會唔會係我糷廢 所以當時先顯得佢曉飛

攻守都有

入到就世界

bulk撚到

今場算係咁啦
證明咗皮狗其實係識用佢
只係成日換佢打啲唔啱嘅位

有冇咁生

留意左皮蛇好耐
被動式排陣係最好

有潛力，但唔算即食，有啲位仲係唔係好成熟，其實可以借去俾其他球會練吓先

古力神救

踼前一格解放咗佢

限米煮限飯，如果無限住佢啲用人嘅話反而唔識教

教開D下游隊係咁上下

KC 今場好撚癲

今場分波又係佢 又入波 又護空門

打紅星又直線又笠射

換一個係乜玩法

班後備個樣幾咁無奈

心理質素幾差下，順景波換入都勉強可以，落後派佢落場必定食哂屎

皮狗有野心留力

完場巴士可以唱皮蛇FIRE未

@未來人

美帝之前又係放錯咗一格
呢家佢打CM啲傳控都幾好

之前聯賽打開一星電腦，打難少少就唔識踢

3分已袋

3分

皮蛇成撚日無啦啦擺啲人去啲怪位

搞掂, 驚喜

今場好波

殘陣三分+CS 不反了

可以開心過返幾日

leao好醒，成日都識draw foul

呢個真

估唔到今場表現會咁好

好彩今場對面個龍無上身咋

拖降班未？

隊中有DRAW FOUL王theo教路

美帝攻中，古力左翼，列B中鋒……

古力個球上身都難救

tomori how much

28

終於CS啦

以為自己係哥迪奧拿

根本條撚屌就亂黎
明明知邊個位啱用

係要扮安策略堤
點知每次都fail

波黑罰球王一下收佢皮，無得上身

利記又輸波
拖連奴又輸波
費倫和波

我地對住近期主場王竟然贏波

今場證明左契仔黎講
卡斯都係最撚廢果個

好難得有隊個龍無上身

通常米蘭起腳射中門框範圍
就算射得好靚都唔會過到門將

而家出TMR 個場都覺得穩陣好多，雖然今場對手廢，賣撚左廢羅買斷佢啦

假波
利記終於回復正常

搭KJAER好正

後場又少咗猜控
皮狗個order似後場一有波就大腳清少咗驚險
中場少咗要照顧左路甩波，今場中場打得最好

CLS 猁連富咸都輸

高daddy係咪放棄聯賽

猁冇咗兩個中堅打回原形咁

佢今場反而表現一般, 周中打獌有D快馬佢應該有得表現

有時個勢一沉真係好難救, 仲要傷兵咁多

古力mvp
睇黎Diaz 唔買斷了

佢無機會表現搶眼啫，但好多波因為佢夠硬對手推進唔到

25M 不了

好似牙ben咁，喺降班隊用20m內接收比洛迪

身體質素無得頂, 如果高幾CM就好, 臨尾都有球冒頂

簽波圖個件好過

馬隊:10m,分四期

如果黎到就係詹狗最幫到米蘭既一次

係咪換得一個後備

係

以前就場場睇Suso 睇到嬲，而家就要睇卡斯，幾時先完？明明踢意甲不斷買埋d無身體無速度既返來做翼，真係痴撚線

對面個龍成個霍哥咁

雖然贏波
但個戰術下下斬上去比Leao真係踢唔掂
對面身體質素再好啲真係波都拎唔到

無乜計, leao佢唔係踢呢家波, 左右翼又無創造力, 而家唯有捱埋落去睇下hold唔hold得住前四

今場多返好多組織
又有one touch
係衰卡斯一個啦
S56表現都好返好多

獌個中場咁搶得

鏝都輸
皮狗456

獌兩隻閘勁到
我地兩隻翼

49000針住我地左路打應該都屈死Theo

獌隻awb防守好能癲
應該完封theo

係個波撞到佢入，搵阿豬阿狗街場湊數嘅都入⋯

唔好咁仆街，15M+文狗啦

個問題唔只無身位無速度，係乜柒都無
技巧無，過人無，傳波無，駁腳都唔撚掂

Theo專心防守都仲有機
羅馬就真係食硬塵

見到曼聯前場個速度
出羅隊456應該走唔甩

咁我支持出羅隊

仲有卡斯，廢東

估唔到古力咁能廢都可以百屌成才 希望之後到牙東 牙豪成才

我對阿東都仲有希望,
起碼佢知要做乜只係做錯...
阿豪就唔知想點+做錯

阿豪尋晚啲走位明顯係唔係好夾隊波
好猶疑咁
leao又成日走埋左邊搞到佢唔知點走

有冇ching都覺得排骨個樣好GAY

唔覺gay
佢張繼聰咁嘅像

古力尋晚好有當年波叔爆發救懞帥嘅FEEL
希望可以KEEP到 以報答皮巴B不離不棄之恩

leao踢中鋒嗰時，多數都會前場周圍走，我覺得咁樣幾好

如果佢有張繼聰咁大隻應該唔洗咁廢 起碼撞得下先

大前提係俾古力打AMC
唔係其他鳩位

似謝繼聰時期

其實係幾好
不過阿豪本身已經踢到迷迷地
尋晚見有幾次leao喺左邊推落底佢load咗一陣先識交換位跑入中間

踢波一向都唔可以企死喺自己個位，適當嘅時候就要幫隊友補位，最緊要之後識得返番自己本身個位

其實根本一早就要練埋4-3-3
之前冇得出查漢嗰陣皮狗都仲堅持4-2-3-1
明明就冇人打到cam

其實所謂嘅433又好4231又好
喺米蘭出同一班人踢出嚟都係一樣效果
米蘭無乜人有咁強執行戰術嘅能力
而家話就話4231，其實簡單啲睇咪433

想睇雙鬼拍門加牙ben
俾多啲空間牙ben 向前推

lm

皮蛇: 開個牙東俾佢

職業運動員瘦到港童咁，點搞
對腳好似筷子咁

仲纖過港超嗰啲球員

條友有冇130磅

牙BEN M子仲未傷完

其實牙豪諗咁多做
佢見LEAO走埋黎咪自己閃入中路
或者自己搵位囉

幫手拉空又好
幫手跑動接應都好
成日慢半拍企喺度好難搞

真係好撚GAY

182得67kg 呢個bmi數字唔係正常足球運動員嘅數字嚟

唔只足球，好多運動都唔夠啦...

Alexandr Jucov sent the relevant documentation to the Elliott fund in connection with his interest in purchasing a majority stake in Milan. It will be analyzed by the fund's employees. At the moment, Elliott seems uninterested in selling Milan.

[Milannews.it]

唔係冇興趣賣，係出價低唔想賣姐

隔離街連真藍黑都贏埋

冠軍啦

幫我地打沉對面

全力支持隔離街拎
斷到狙狗有前四夠

呢場要多謝隔離街
幫手拉開我地同第5真藍黑既距離

同市光榮

可惜輸對賽

等睇之後賣盤，大陸資金玩撚完架喇...

佢地無糧出仲咁落力

爭取之後轉會

呢個真，希望頂到前4

隔離街7連勝, 癲到

我地廢姐，人地榜首贏哂好正常

咁既人腳踢意甲，唔連勝不如執柒佢啦... 雖然季尾可能真係執...

賣盤賣靚數

Krunic has finally taken Milan. The Bosnian player played a great match against Verona on Sunday, marking a free kick. Krunic started differently this year, offering excellent performances in the Europa League.

The former Empoli player could be sold to Germany in September. Friburgo in fact had almost closed his transfer but Milan blocked everything. The Germans had offered around 8 million for him. His former coach Marco Giampaolo also wanted him with him at Turin but Milan refused to sell him. The Rossoneri’s choice was right. Krunic did not have a good start at Milan.

He played little, especially for mental problems. the midfielder after the match against Verona admitted that he had not had a quiet period. But now everything is behind him: Krunic has recovered and is ready to help Milan.

星期四就知古力係咪百屌成材

睇佢比人撚到傻仔咁

蛆咁快收皮
今年意甲d隊柒到冇朋友
後日到我地

大鑊...蛆要專心聯賽了

狙條垃圾後防

波圖都咁勁

古亞達度比波圖個12號一加速就過左

估唔到牙朗咁快收皮

隊隊都專心聯賽 我地就黎前4都唔穩

等牙朗入第三球

蛆

地波

秒追和

咪又係出局

祖雲達斯哭喪區 2021

巴打咁搶口一陣比獌456實比人鞭

pepe好撚勁

傻鳩牙朗

垃圾隊鬼有人理咩
獌輸波先會暴動架嘛

喂啊，二五邦又話見我朗去祖要返去衝歐聯嘅？點解加埋天才名宿帶隊都會16強出局架？

因為有保方

天才名宿比佢拖累

簽牙朗係想要歐聯
結果4強都入唔返

炒屌帥但佢行得最遠

阿積士 里昂 波圖

所有球隊炒屌帥無好下場

祖記同佢唔係和平分手架咩？

抵啦 學人想打組織傳控波
又唔睇自己班人係防反料

恭喜狙狗贏波

比派路練多幾年勁過哥狗啦

無啦無啦

公海話派路我蘭名叔

係我蘭唔配有派路

最衰都係米蘭

點敢呀，當事人亦冇認自己係我糷明叔...

關我蘭鬼事咩，人地想去皇馬仲比我地搞禍咗添

唔打喇投降喇
有冇得棄權直接俾曼狗出線算數
全意甲都放棄歐洲賽黎迫害我蘭

我蘭咁垃圾梗係痴唔知幾多連冠既祖記啦

今場為意甲出番啖氣贏波

直接放棄真係想
過多幾日比人bin

我哋怪錯派路了，原來卧底嚟

Milan is thinking of getting a new center forward during the summer mercato.

The candidates include:

- Diego Costa - the striker is currently not playing for any club. Juventus, Inter and Benfica have spoken recently. The Portuguese club recently offered the 32-year-old a 2-year contract, 3 million euros net for the season and 3 million euros for the signature.

- Sergio Aguero - the Argentinean contract expires this year and will almost certainly not be extended. The striker is currently earning 13 million euros net for the season, but is ready to lower his financial expectations.

- Gabriel Jesus - the transfer of the Brazilian would be possible in the event of promotion to the Champions League and if Erling Haaland joins Manchester City. Then the Rossoneri could use, among others the Brazilian's sympathy for Milan and the footballer's dissatisfaction with the role of a backup.

[PianetaMilan.it]

外國有冇白卡制度架，FF得太離譜

蛆應該隨時賣阿朗
連續2年得16強點俾得起咁高人工

今朝睇到都笑左，Costa都有機會嘅

美斯嚟緊完約，咁都唔拉埋佢落水

學呢度既傳統，如果阿古路黎我抄阿古路個名一萬次...

又高人工又玻璃=.=

耶蘇有曼城既供應都入咁少波
黎到我蘭不敢想像

阿古路做電莖手算 唔好搞我糷

今季75分有冇前4

換返個frd 底主席，應該唔會走啦

巴塞仲養到美斯咩

本身上年天價賣咗佢好黎好去仲好啦
而家係留係走都雙輸

屌 又免簽件老野， 文蘇都仲係度

最近多返啦 之前傷啫

買阿古路就係引美斯黎，fm咁

3件前峰加埋過百歲有加乘

曼w有1.5

只要我地羅隊鬥心同熱誠返左嚟...

超級殘陣作客

繼續左C7 右Saele
後備前鋒又轉人

唔想再睇卡斯條仆街
無奈條友真係傷都無傷過

The former AC Milan player was sentenced to nine years in prison.

The Brazilian was found guilty of raping a girl in Milan in 2013. According to investigators, Robinho and his accomplices had concocted everything.

Robinho was sentenced by the Milan Court of Appeal. He will have to serve nine years in prison and pay 60,000 euros to the victim.

屌真？

唔係好耐啦咩

啱啱google返，話今次係上訴失敗維持原判

睇返祖記失嗰球罰球，ccc尼真係柒咗你排得咁嘅人牆大家都以為你有信心守到呢球架啦，點知真係比人死角收皮

唔係捉唔到佢咩

竟然唔係屌牙朗

睇完呢球先覺得訓係到守原來都幾重要

老實講球罰球我又唔覺得朗最大問題

leao個樣好似講緊「屌呀，後面得堆咁嘅人」

唔明點解幾年前無呢個問題個波唔同左？

Theo Hernandez, Ismael Bennacer, Hakan Calhanoglu, Ante Rebic, Zlatan Ibrahimovic and Mario Mandzukic not available for the game.

冇左半隊正選打閪

不嬲久唔久都有呢D地波陰到人, 有個人訓咪完全杜絕晒, 呢球冇就奶左野

佢人唔係意大利啦下話, 死都唔番去啦

牙豪去左踢預備隊

被逼rotation

睇嚟佢連練波都好唔掂

仲要係最勁嗰幾個

有波踢好過齋坐

輸唔緊要
希望唔好大炒
好柒

鏝都輸2粒
唔多過2粒皮狗點放棄第2輪

其實對家都差唔多

漏咗仲有theo

先得3個正選

可以跟大隊專心聯賽了

朗拿甸奴喺巴塞都咁入過
只係呢幾年多咗人咁守

一條友年薪貴過你成隊

輸唔緊要
比人炒都唔好食蛋
我要求破蛋（非12碼）

PK米蘭遇上12碼聯，究竟邊隊可以獲得12碼先呢

其中一個最垃圾既巴西9號

牙BEN去PSG?

而家牙朗都好似係

賤種李安又搞9我糷

我地隊波踢好小小都會傳PSG

中場夠唔夠硬頂獌？

唔打啦唔打啦

今場無人比皮帥鳩排
食正皮帥個範
坐和望贏

曼聯有幾多買幾多

希望獌狗手下留情，唔好炒咁多

希望班契弟生性成才
可以入返起碼一粒
唔好輸得咁柒

大家覺得牙東今季表現如何
收唔收貨？

唔收貨啦
不過我仲對佢有期望
希望有朝一日百屌成材

隊波有乜人令你覺得隊波有能力坐和

大碌鏟草

尋日仲有1.5，而家係咁跌

直接買-1 體能速率上都爭好遠

隔離買幾個曼唔要既
都打爆我地

今晚達仔對返曼

OFFICIAL Milan XI vs. Man United:

Donnarumma; Calabria, Kjaer, Tomori, Dalot; Kessie, Meite; Saelemaekers, Krunic, Brahim Diaz; Leao

#MUFC XI v AC Milan: Henderson, Wan-Bissaka, Bailly, Maguire, Telles, McTominay, Matic, James, Fernandes, Martial, Greenwood

投降輸一半得唔得

我哋殘陣到咁
其實都冇乜好羞恥

專心聯賽

後生仔冇咩輸 出去博盡佢

感動嘅係，排骨同羅馬後備

羅馬小傷定唔知點

正選成隊青年軍咁

準備幫馬屎亞起機

無羅馬可以頂到半場

希望唔好輸得咁難睇，唔想衰比曼狗frd

隔離區好樂觀

屌今朝已經比班獌狗同事串緊
456直接射波算

我地都好樂觀,可以專心爭前4

有無link 呀？

輸少過4球當贏

又要睇dalot獻醜

連和嘅可能性都無

唉，返早唔睇
希望輸少啲同有波入

詐糊

越咗

我覺得比人控球幾好，好過平時控住攻唔入

入左先舉旗

開心左1下 我屌

有咩問題

盤球果陣就好舉

Tmr

tmr標空氣

冇越咁點？

平時係對面太passive 根本冇諗住攻你 你冇得唔控住個波 所以打下游成日戇鳩鳩

咁樣守半場，輸波，都好過平時意甲咁柒

KC

kc

Kc

嘩

goal

哇 隊草

怪腳

molamola 激嬲左蘇b喇

隊草

哇屌隊草

手球

feel到兩隊都唔係好想踢咁

又詐糊

屌 手球

下，屌你呀

有手球？

獌狗啲運

咁都手球

2球仆街

牙康今日咁快嘅

咁都冇 下半場肯定食屎

咁都吹

屌啦

未來人

頂撚住

話就話想放棄歐霸專心聯賽，但係大家都係唔想睇到隊波輸波

sales呢啲平時上左看台

dklm 49000 4424

只係唔想輸得太難睇，柒出公海

好落台d je 想

Diaz隱形

何出此言？

sales開始上腦 仆街了

咁都黃

使唔使黃呀
dllm 4424

係咪有off啊 屌你老尾

頂果下越

呢下都幾明顯

今晚好似踢得幾爽

對面唔係意甲隊咁縮嘅話，我地進攻都唔叫太柒

比次機會 唔好輸得太肉酸

dalot轉theo就正

Kc都失幾多波

一放俾你控就唔識踢波 同高普最後果季隊多蒙特一樣

反而下下斬上去製造到機會

軟射

古歷

上場爆發完

仲以為係dembele射 冇食飯咁

唔識射

diaz 打英超隊表現好過打意甲

大陸仔今場係咪要威俾獌睇 係咁前插

雲比沙卡無進攻力唔洗番去守佢

美帝撞得，打英超隊幾好用

Sales唔傳

成隊正選有4個都係借將黎講算踢得幾好

射都岩嘅 不過射好小小

美帝越打越岩隊波

古力空晒

原來Krunic左翼

禁區咁多人，傳俾邊個射都應該差唔多

降班隊後備勁過意大利新星，意大利真係食得屎

可能係詹蛇唔識貨姐

佳亞好波

又係sales

準備紅

佢真係好衝動

Sales咪撚再拎紅

大佬唔想見到排骨呀 冷靜少少好冇

知自己出腳唔準就淨係封位算啦

負碌到

咁都唔輸

咁都唔入

解圍

麥佳

馬佳亞世界級解圍

麥龜

細錢拍到

個到離門有無20cm

難過唔入

Bailly完封leao

係咁重播

冇theo真係差d

想爆人又唔夠人快

錢馬拍唔到就輸左

呢下唔撚其黃？！

預咗456 希望希望唔好踢得咁難睇

聽朝interview 睇半場算 本身諗住唔睇 又身痕想睇隊閪波

仆街了，對面開始高位壓迫

開始係咁甩，重有成個下半場被撳屌

古力個腳瀟到

半場好波, 雖然FEEL到獌狗未出力

上半場有啲驚喜
唔輸算係咁

捱到半場算係咁

我記憶中，麥佳亞係幾膠

希望有好消息

點解覺得上半場係捱
呢半場打得非常好喎

本身預咗會輸到仆街，捱係我地班球迷嘅精神消耗

so蛇會唔會諗住今場守和或者小勝，下場狂入作客入球打到我地崩潰

帶暗器出場

出左阿特蘭大神童

完了

暗器仔入波

做咩能

真藍黑

準備兵敗如山倒

咁樣失

456開始

劇本係一輸就崩

卡富變番卡拉

望就望偷到個作客入球

獌狗逼小小就踢唔掂

又係頭搥

啲狗性出黎

對面咁撚陰濕

對面賤到 踢鳩錢馬

Substitute players:
Ciprian Tatarusanu
Antonio Donnarumma
Samuel Castillejo
Sandro Tonali
Pierre Kalulu
Riccardo Tonin
Matteo Gabbia

Diaz

得排骨牙東換到
兩個都幫唔到啲咩

古力

牙東

創造到機會，係d 射手柒

姿勢分攞哂

等睇阿東俾人打爆

呢幾下 送大禮啦

沙拉廢到

Dalot 啲出波非一般嘅廢

Diaz換牙東

唔知係咪曼都唔想踢
呢場無打隔離街果場咁慘烈

攻中

出卡斯，訓得

得罪講句隔離街勁過曼好多

Kessie 推前左一格

換出黎果2個咁快一人柒一腳

咁米蘭班友今場又踢得幾搏嘅，成班全場狂跑無停過
就算最後係唔係輸波，佢地嘅表現我收貨架啦

卡拉傷？

好大雨咁

輸得唔算肉酸
收貨

頭先已經有幾分鐘行咗出場邊療傷

卡拉唔係傷呀

換左Kalulu

英國啲天氣衰到仆街

卡斯又扮工式鳩跑

Feel到會輸第二球

輸反擊

隊草推到咁前，搞到中場開始唔夠搶

加魯魯

卡斯咁高章

睇c7真係好燥

應該皮狗要佢打攻中

卡積d長傳好準

下round查漢 rebic theo出得未

真藍黑個仔，頭同頸唔同色

KC打呢個位，又變番撚撚時期嗰個KC

Leao無腳好波

美帝好撚勁

要紅啦屌

咁都冇黃

咁都唔俾多張黃

2黃啦

䕶波幾好真心

Kalulu

kalulu

嘥撚哂

出到咁

Tmr呢下勁到

tmr 呢下鏟波，羅隊成年都做唔到

快就夠快

愈踢愈好

kc番落黎推古歷上去啦

Leao鳩左成場

我地d 前鋒真係笑死人

打欖球

其實牙東出黎做咩

梳條撚樣屌你老母

獌狗

狗性

佢今場都好難踢啦，後面俾唔到個波入中路，一定要走兩邊拎波，仲要成日返去中場幫手駁腳

kajer

佳亞

goal!!!!!

唔撚是卦

1:1

作客入球！！！

作客入球

死獌狗 抵死

好波！

係咪古歷助攻

完場
收貨

又話對面甸軒5場唔失好撚勁嘅

呃到個作客入球

呢球要救到啦

收貨

呢場kc同美帝好勁

下場仲搏唔搏好

大6 25到勁興奮

露股接班人

下場就好睇啦

佢似閃避球咁，正常嘅錢馬應該救到

一定搏

頂到咁細力都救唔到

咸能左
唔洗柒

佳亞米蘭第一球

兩邊龍門一人一膠，super

無半隊都踢成咁

仲話想踢正選搶DDG個位

希望返主場啲主力出得返都一兩個啦

咁嘅人腳都和到 今場踢得幾好

簽到佳亞真係米蘭嘅福氣

踢得好好
除左leao同c7 2條粉皮

對面都冇好多人, 不過今場全身而退收晒貨

仲要咁平
踢成咁30m都唔過份

收貨啦 場面都算ok

呢球係leao博番黎

下場迪基亞應該歸隊了

今場真係唔怪佢

無leao 無角球

美帝幾穩陣 不反了

係 臨尾扭扭下射到人
呢場最好呢球

其實Gasperini同kjaer係咪不和

佳亞唔啱3中堅

美迪真係唔差
9M簽黎做後備點睇

直頭當baka咁用啊

c7不嬲都柒

唔簽牙東當賺返15m再買個中場

牙東係買硬

大家屌多d
屌到佢醒

俾caldara佢地換kjaer都抵 雖然caldara成36m, 但kjaer穩過哂d 40m中堅

希望佢會愈黎愈好，
隊草卡拉我地都等左一段時間

但唔知仲打到幾多年

古力都得
牙東都得 掛...

我地堆後備真係好難頂
加魯魯有防守，但係唔夠經驗同埋進攻完全無加過點
廢東同廢斯就乜都無
diaz就無身形
大陸有進攻但係無防守

好彩古歷同美迪依家有好轉，唔係就一個都唔用得

dalot有進攻

而家美迪拍基斯爾防中幾好
似以前拍住巴卡咁 夠硬淨 搶哂中場
如果牙Ben出返會有埋長傳

波斯尼亞迪布尼開始上力

dalot 睇下個計時炸彈夠鐘未

大陸廢能到

攻同守比，佢攻好過守咁囉
但係以後都唔好再過嚟了

打兩場好波就洗底

屌你老母
驚左幾日 可以訓返個好既

誤會呀各位
我係盡量搵佢地啲優點出嚟咋

皮狗作客龍主場蟲，都係預咗輸先

下場獌一認真
我地就收皮啦

我地隔幾日仲要捱多場拿玻里呀

呢場死唔去已經有賺

獌區屌緊大陸仔慶祝

其實我以為佢今場唔出得

佢今場唔出得嘅話，卡拉傷出嗰時應該要換大錢或者達達落去踢閘

kc真係好撚勁
唔該快d續

歐洲賽好似唔俾呢啲條款

竟然唔洗比曼聯炒

睇highlight 獌果邊咩事
麥乖咁近早都射中柱
下半場仲有球空哂都射斜

仲要比kjaer拎到作客入球
不過返主場都可以輸

返主場唔係大炒出局都收貨
專心聯賽

比想像中好
仲有詐糊兩次

覺得美帝呢場係成隊踢得第2好僅次於KC

冇睇咁都和到

要返工睇月返full match 了，睇stat 場面應該唔錯

起身睇google嗰個文字評述
經驗冇俾人撳住攻

未瞓醒 *竟然

射門多過獌

竟然唔使輸

屌你，竟然和到，係咪如果隊波齊人會贏

睇極都唔覺kc手球

佳亞同麥龜迷皮

其實真係無手球 定角度問題？

直播d 角度睇唔到手球, 唔知var d角度點

側面中身 個波穿過手中身， 咁都吹手球，好似當年zapata 係中頭無中手，對巴塞

米蘭入波先，獌就會全力反擊，到時未必和到

唔係
齊你皮狗就唔會打防反

真，雖然下半場尾段唔係防反

今朝睇賽果真係out of expectation，但下場打拿仔...

尋晚其他賽果正路到爆，碌到入8強都係打硬嘢...

VAR都鳩黎

應該係曼狗本身冇預自己會踢歐霸仲要撞到米蘭

2014年，已經有案例

本來，兩間球會簽下的外借合約中規定，如馬體會於歐洲賽遇上車仔，必需要支付單場6,500萬港元，高圖爾斯才可上陣倒戈。馬體會在財政境況一般下，根本無可能會亂花錢，但於歐洲足協得知後，在4強抽籤時，突聲明任何球會不能制定阻止借用或被賣走球員出場的條款，否則將施以重罰。

美迪同隊草全場掃哂，助攻助守好強
中場用阿Ben加佢兩個，前面得番3個位點放好

隊草場場踢足
虐老咩

球證擺明唔信隊草42碎仲咁勁
年齡歧視

年年打歐戰都被人針

第三隻手

年年都42
起碼43定44啦

Tmr呢下幾勁

羅馬要全力爭歐霸

法老都有波入

一失誤就送12m

好快
如果羅隊守車尾燈都見唔到

好耐未見過佢扭2個

就快30歲啦，真係快...

而家廢羅唔出係咪卡亞做隊長？

錢馬

米蘭傳統好似用出場次數最多做隊長

正常係但先前就打破咗比邦老師

如果鬥出場 當拿最多

蒙特做隊長已經唔係計資歷啦 國家隊就用出場數計

羅隊唔做，當拿閪做架...

坦白講當拿閪唔係成日扭絕對配做隊長...

gayce力壓kjaer奪MVP

kc 真係好癲

入球靚波都比人黑走

隊長應該係當拿同卡富二選一

KC 都可以

基斯·癲·神

KC隊長其實OK
卡富青訓加分

KC係President嘛

[Antonio Vitiello] Group training for Hernandez and Calhanoglu today at Milanello. Rebic ,Mandzukic ,Bennacer ,Ibrahimovic and Romagnoli all silk training individually

快手啦

全員集結

training individually多數唔出得wo

起碼康復緊啦

下場歐霸出返得Theo同查狗已經差好遠

講米蘭傳統咁應該會俾返意大利人做

唔係諗住輸咗佢㗎咩

上場半隊副選都打到咁
如果有返多啲正選輸都輸得心服口服啦

但係對上一次full team，就係最柒0射門嗰場

多人比皮蛇用就會出事

暫時CMF雙鬼拍門效果幾好

我蘭人腳愈齊愈差

佢地都未必有態啦

Sky Sport - Davide Calabria did not train with the group today. His presence for Napoli is in doubt due to a problem in pubis.
卡富

仆街，卡富都傷

今季靠身體質素彈起

你諗下而家中前場個4個邊個有態
一直都係靠KC美迪加後防黎打
Leao失蹤，左右翼都廢開，得古力好少少

好似一個月前先話終於full team
打幾場又傷返晒

Leao打曼聯踢得幾好呀

leao成日都帶甩

估唔到古力都會有比人讚既一日

咁佢呢幾場真係打得好
係皮蛇開頭on99叫佢打防中先出晒事，做進攻叫合格有餘
罰球好過fucking wrong

leao作用不斷走左右兩邊拉散曼對中堅，比沙律、古歷、卡拉插上

收到風thaxxxx續約

幾型

馬隊

馬隊傾野好拖
D續約仲未有一單搞點

佢撚緊狗嘛，俾啲耐性...

學下人啦錢馬

Ramos退化到60分鐘被換走？
唔好嚟啦咁

錢馬要學全場狂跑?

覺得依家米蘭最重要就係kc
有氣有力，用腦踢波，球場上又唔會好似d無腦力架咁搞事

想幫kc含

你班gay佬

#808 809 gay佬

記得一年前仲係均速回防

Paris Saint-Germain are looking to sign either Cristiano Ronaldo or Lionel Messi ahead of the next season. For that, the Ligue 1 side will reportedly have to offload one their strikers if they are to secure one of the two blockbuster signings.

According to La Repubblica, the frontman in question here is former Inter Milan forward Mauro Icardi, who has just joined PSG permanently in the previous summer transfer window.

In fact, the Argentine is not lacking suitors at the moment, as Serie A sides Milan and Juventus are both said to be interested, while PSG are open to negotiations for the player.

Milan led by technical director Paolo Maldini has already held talks with Wanda Nara, Icardi’s wife and agent, as reported by the aforementioned source.

唔好搞啲咁嘅嘢啦

馬隊:借兩年+option to buy

其實佢幾勁

搞人老婆唔係好人

仲煩過錢馬

唔撚要呢隻

樓下係基佬

計埋查狗Theo Rebic今晚都應該出到

狀態成疑

牙BEN D狀態好差

今季好多個傷完出黎打幾場又傷過 冇連續性咁比佢地打返起

列B順返又傷過

做乜又改名

你今日打左未科興未?

未

巴里拿真係巧能勁

28028

羅.........

拖........

冇了

隔離街要贏了

頂得咁靚

寧願拖連奴輸
好過比蛆拉近

According to what is being reported by Sky Italia (via MilanNews), Kjaer seems destined to miss tonight’s match against Napoli. The Dane is not at an optimal physical condition and therefore there will be a chance for Matteo Gabbia, who will partner Fikayo Tomori.

帕爾馬

今晚不設防

攪乜撚，Gabbia唔係唔好，但一出返就打拿仔...

今晚預計佳亞休息，出加比亞拍tmr
贏到就前四穩好多雖然好難

一係加魯魯一係佢

Kalulu 應該頂卡富

俾我會揀魯魯，起碼keep住有踢...

聽講大陸仔繼續喎

有無得變多個Kalulu 出黎

Theo踢得？
諗諗下左右閘後備得kalulu同dalot兩個...

大陸仔早2場右路災難咁

今晚又係前4大戰，點都唔好輸

0分合理，1分當贏，3分是妄想

咁嘅人腳，正選嗰班已經係原本後備嗰啲球員，後備乜人都無

gabbia點頂oshimen

靠TMR頂

竟然留力歐霸放棄聯賽

係傷能晒

parma

都幾特別兩翼都係羅馬尼亞幻幻, 一個入波一個助攻, 降左班可以望下

Lamela rabona 式入波

晏d 邊個會睇閪波

正版c733分鐘入3粒

咁都12碼

OFFICIAL Milan XI vs. Napoli:

Donnarumma; Dalot, Gabbia, Tomori, Theo; Tonali, Kessié; Castillejo, Calhanoglu, Krunic; Leao

殘陣打撚撚

呢個陣...前場得leao爆到...即係鳩斬俾佢哨啦

Official Milan XI (4-2-3-1): Donnarumma; Dalot, Kjaer, Tomori, Theo; Tonali, Kessie; Castillejo, Calhanoglu, Krunic; Leao.

kjaer好似熱身唔舒服所以gabbia 復出

病定傷?

Sky: Kjaer is not at his best and Gabbia is likely to play in his place

皮狗放棄聯賽咁
後防加比亞加大陸仔
中場仲要牙東，放美迪真雙防好過啦
古力放親左都打少個
卡斯就算吧啦

克勤呢下轉邊同Theo 直線ok

後場搓到好牙煙

C10

牙查

狀態都唔係好夠

中堅咩事

差D豬

差啲收皮

tomori 高波真係佢缺點

預判錯，企位差

守下路波佢係ok 回追又快
但睇落都睇得出佢高波預判唔係咁好 但都係可造之材 仲後生

卡斯隱咗型

要等佳亞教佢同kalulu

好似完全唔知有人係後面咁

佢幾下反擊走位好難傳比佢

上一場失比曼聯都類似

牙東今場踢得好後

防守型翼鋒嚟

近幾場已經墮後咗

兩翼廢哂
下半場既出Rebic sales 啦

應該差唔多失波

罰球王

on9 freekick

牙查呢個罰球真on9

ON9死球

咁遠既罰球仲搞咁多嘢

LEAO呢幾下有D料

呢球如果係羅隊守應該食塵

克勤今日啲射波

查漢儲完氣未

古力好似信心大左，用波上腳幾好

查好不在狀態，幾球炒哂飛機

點做合約戰士

睇嚟牙查變番未儲氣版，遠射空櫈

好能廢牙

睇到眼訓了

leao最少10場未入過波

成鳩日喺禁區搓，遲早出事

想問下羅隊係傷左定係被雪

錢馬好堅持唔大斬cls

好似係雪

球證睇埋越位

似樣D嘅攻勢都冇

睇到怕怕

出羅隊肯定俾對面幾個矮仔撚到傻

tmr都封左好多球
守地波似係強項

上週金球，竟然有兩個係米蘭

今場又打回原型，食哂屎咁

同一個名黎講波叔大威脅過佢好多

踢完羅馬之後果場都係柒

冇換人,好波

輕鬆

終於輸

gg

又係大洛
今場佢有冇成功傳過1球

大陸仔同卡斯面對面都交失

又失分

曼狗野係咁

又係傻鳩dalot
躝番獌啦

人地都知你控傳完全冇威脅

主場又柒，下場對獌應該會keep住

查狗

高利拜尼勁能到

換人未

留力歐霸

皮狗仲唔撚郁呀？！

一次過換哂三件

古力打親邊都無表現，查今場又食哂屎，卡斯唔駛講

KC今場好多交失

分分鐘加魯魯踢左翼仲有威脅過佢

咁用法
係人都殘

Robinho 傳人

個個都飛機

痴撚線

皮狗有上嚟睇

Diaz 今場串連做得幾好

鞋底餅

個個龍都上身

屌

條黑鳩1個守撚晒

Koulibaly一個殺哂

巴卡

VAR 都唔check ？

今場無12碼蘭

冇得叫12米蘭

球證係咪又傷

俾sales kick 到

CLS球證

Wtf 直紅rebic

Rebic 直紅

咁都紅？

列b 做乜9

似鬧球證

驗腦啦屌你老母rebic

今場戰犯大陸

柒一場，正常一場，睇嚟好快第二都不保

7 多1~2場前4都冇埋

屌你本身贏就領先第5 9分

預冇埋啦,蛆好似踢少左場

今場戰術有啲心思
似係想守住頭一個鐘
谷最後三十分鐘
點知輸球柒波

未失球on9波之前算踢得ok
守得唔錯
可惜

踏入21年嘅主場成績柒到無眼睇，皮狗好波

有進步,係右邊攻守都差

攻都係柒㗎喇，一味左路爆上去，又係咁藍天
Sales 一出嚟連dalot 都sharp啲

下4~5場都係對中下游, 之後先對lazio,
算係有d 自我安慰

右邊買唔到thuavin都起碼買個爆得下嘅，再用排骨真係死撚得

米蘭打陣地依十年好似係無乜進步

輸6分波

無睇都知衰咩

今場豬真係好傷

睇精華都覺無料到

一有人腳比皮蛇揀，佢就會排鳩陣

明顯佢留力打曼

一冇卡富就輸
Spezia ，呢場
反而theo 愈踢愈鳩

想講卡富勁過Dalot好撚多

卡富佳亞KC呢3個真係今季最穩
連卡富都頂唔住要傷
Theo真係下下牛咁衝收放未夠自如，要再上一個層次要開下腦，好多on9失誤

下場拿拿聲輸俾獌啦，如果要再踢多兩場歐霸真係頭4不保

尋晚難得廢東打得好

睇睇下訓著咗 一醒就輸加rebic 紅

屌你季季都係虎頭蛇尾，繼續無歐聯，繼續免簽，食L屎

尋晚都算佢成季踢得最好個場
傳波實淨同準繩左，有帶生個波嘅能力，身體質素唔錯，希望keep住進步

其實一早要咁
人腳根本頂唔到雙線作戰
搞到啲人又累又容易傷